[Mac]Parallels desktop 好lag

用緊iMac同Paralles 12
聽聞好似iOS 個有bug
Google完跟住佢set 個
sudo nvram boot-args="debug=0xd4e"
之後又話 sudo:command not found
有冇高手搞答到

推推先
求高手解答

推推先